有很多方法可以減輕焦慮，包括改變內心對話的方式。 與《我的焦慮時代:恐懼、希望、恐懼和尋找心靈的平靜》的作者斯科特·施託塞爾的問答 
 我記得當我去做ADR(自動對話替換)時，我驚訝於《第六感》的可怕程度。 《橘子郡男孩》主演米莎·巴頓到底怎麼了? Ramin Setoodeh | 2013年3月26日|DAILY BEAST 
 在《Watch End of Watch》中，他們的對話充滿了源源不斷的“兄弟”和“夥計”。 傑克·吉倫哈爾和邁克爾Peña他們的“觀察結束”兄弟情|克里斯·李| 2012年9月19日|每日野獸 
 我們完全瞭解這項工作，我們正在進行對話。 阿爾·夏普頓在特雷沃恩·馬丁案中的矛盾角色|霍華德·庫爾茨| 2012年3月26日|每日野獸 
 女兒們也參與了對話，開始互相謾罵，因為她們嫉妒愛德蒙。 托爾斯泰評莎士比亞 
 敘事句後面跟著引語對話，有時以逗號而不是句號結尾。 浪費的一代，歐文·約翰遜 
 除了對話的細微變化，以及更長更頻繁的沉默，它幾乎遵循了週三晚上的劇本。 喬治·奧利弗·史密斯 
 然而，這無關緊要，因為我們都熟悉對話——或者更確切地說，熟悉服務。 矮胖子,卷2。 1870年11月5日，32號 
 你的演講不是獨白，而是對話。在對話中，你是說話的人，而聽者是沉默而有疑問的聽者。 格倫維爾·克萊瑟練習示範演講